93-99 正常人WHATSAPP GRP

平時可以係GRP到閒聊
之後會搞聚會 想玩咩再講
日常閒聊傾心事
ADMIN會prefer運動group同飲野
新GRP無小圈子 夠10個人開
識下朋友咁 娘娘狗公不了

推

[url]agger [/url]